所羅門：應該取消央視同人民日報記者visa!！建立全球反中共陣線！

[img]

128 維園見

夠膽將Taiwan 同 China 並列

唔似某D連登仔避褘轉用Mainland China

元西文宣組咁勁, 其他區得唔得呢

碎料

本身支拿大唔想玩咁大靜雞雞扮唔知，點知cctv助攻助到出晒面，焗晒全世界表態

全球對付恐怖組織

所羅門我回來了

又係無 link , 驚 rt 會反感 ?

燒白宮, 笑911 口交部今日全力反擊喎(嘴炮)